區選建制派輸，大家要多謝一班前線手足。

唔係佢地勇敢走上前，選舉好大可能無咁一面倒。

希望當權者同當選者同政黨，正視五大訴求！

前線加油，多謝你地

無名英雄

唔好唔記得要幫手足報仇

Poly仲有好多人被困

支持

今次抗爭逝去嘅義士
無論有名定無名
香港人永遠都虧欠你哋

撑Poly, 救學生